女朋友隻鮑好黑…

每次見到佢隻黑鮑我就諗起佢以前俾人屌…

你唔係中國足球員咩

爛肉好過自瀆

黑唔緊要，唔好多毛！

波蘭人教你點樣對付防暴盾［純學術討論］

一齊入嚟學術討論下